你地返工有冇見過依種同事?

我公司有個同事
佢份人就正常唔算毒,而且仲好好人,但佢有樣野我唔知點解佢有依種行為

1. 無論咩話題都要搭嗲
有時其他同事傾緊佢地自己既Project, 佢又會插一句入黎,但佢明明完全唔知project搞咩

唔講公事

有次我同一位日本通同事傾緊日本旅行既野,係有關一d 京都寺廟
佢一聽到我地講左<<四條通>>,就衝出黎賴叻
佢:「我知呀,你一定要去八坂神社同清水寺」

其實我係想問我日本通同事,清水寺去鞍馬大概要幾耐
佢柒撚左,仲繼續9up,
佢:「鞍馬山啊嘛,我聽過人介紹啦,好出名ga。」
我就陰鳩佢
我:「咁你知唔知果到有咩野睇,d人話好似有動物同歷史睇」
佢:「果到有鹿睇同埋有個天皇葬左果到!」
我同我日本通果位同事望左一眼
正確: 鞍馬山傳說日本第一戰神源義經修行地方,天狗仲教佢武功

最近岡山雨災,佢仲話tvb講錯野,
佢:「tvb幾柒呀,岡山明明就係九州,tvb竟然話佢係本州......」

2.執人口水尾
之前公司裝修執位
老闆都冇咩意見,因為係臨時性
因為果位同事一向都係坐離開我地最玩得果班同事,因為佢一開始就坐係到冇移過位,成日覺得我地吹水好開心咁
老闆就問下新黎intern有咩意見
個intern又真係俾到idea 老闆,

屌佢老母,果位同事即刻衝出黎,講
佢:「啊,我其實都有依個諗法,我仲諗住咁搬」

其實我知佢好想搬黎我地附近吹水,但搬左1,2個月,佢成日問我地仲咩唔吹水
講真有時冇野做先吹水姐

3.愈幫愈忙
上面講到搬office,有時都要我地幫手搬
屌佢條友又瘦
有時搬野唔一定人多就搬到, 佢有一下就係一人搬一面
屌佢又唔夠力,爭d搞到同事公傷,仲屌個同事搬得唔好

睇到我好老尷

毒係原罪, 你個同事應該好柒毒

如果個同事係靚仔應該唔會上黎開post

搭嗲真係好乞人憎
比著我都會撚鳩佢

會變左
1, 好健談
2, 有回應
3, 樂於助人

讀書都大把
想r存在感想搭嗲埋堆想認叻等你覺得佢好似識好多野

最慘係做到自己形象好好先生咁

你同d同事講佢,班女同事實屌鳩返我

講真就算靚仔

賴叻同錄音帶我真係頂唔順

認屎認屁

唔係

我相信好多巴打都係生活上遇到

可以點撚

繼續由佢鬆毛鬆翼扮叻 吹d錯野出黎
等其他同事笑鳩佢

九唔搭八
面紅紅幾可愛

我都係當你哋好朋友好同事咋 駛唔駛咁話我
我明㗎喇 lunch唔駛搵我

咁都好啲

佢面皮好撚厚

共事3,4年,日日都係咁

我都唔撚想佢跟埋一齊lunch

同事ABCDE 講
佢又loop一次